[{"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_0.mp3", "text": "Northvolt ans\u00f6kte om konkurs i Sverige efter att ha utt\u00f6mt alla finansiella alternativ.", "duration": 6.548390022675737, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_0.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_1.mp3", "text": "Northvolts konkurs p\u00e5verkar tusentals anst\u00e4llda i Skellefte\u00e5.", "duration": 3.6159637188208618, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_1.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_2.mp3", "text": "Northvolt f\u00f6rs\u00f6ker nu hitta finansiering f\u00f6r att forts\u00e4tta verksamheten under konkursprocessen.", "duration": 4.5062131519274375, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_2.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_3.mp3", "text": "Northvolt \u00e4r ett nyckelbolag f\u00f6r Europas gr\u00f6na omst\u00e4llning enligt EU-kommissionen.", "duration": 6.103310657596372, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_3.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_4.mp3", "text": "Northvolt grundades av tv\u00e5 tidigare Tesla-chefer.", "duration": 3.589795918367347, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_4.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_5.mp3", "text": "Northvolts presschef avb\u00f6jer att kommentera situationen.", "duration": 4.270544217687075, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_5.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_6.mp3", "text": "Northvolt r\u00e4knade tidigare med att skapa 5 000 nya jobb.", "duration": 3.4850566893424038, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_6.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_7.mp3", "text": "Regeringen kallade till presskonferens efter beskedet fr\u00e5n Northvolt.", "duration": 3.4850566893424038, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_7.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_8.mp3", "text": "Northvolts konkurs riskerar att p\u00e5verka svenska underleverant\u00f6rer.", "duration": 5.2916326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_8.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_9.mp3", "text": "Northvolt var Sveriges st\u00f6rsta startup enligt flera bed\u00f6mare.", "duration": 3.8516326530612246, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_9.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_10.mp3", "text": "Northvolt planerade \u00e4ven fabriker i Tyskland och Kanada.", "duration": 4.008684807256236, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_10.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_11.mp3", "text": "Northvolt ans\u00e5gs vara ett prestigeprojekt f\u00f6r svensk industri.", "duration": 3.956326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_11.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_12.mp3", "text": "Northvolt hann bara producera ett begr\u00e4nsat antal batterier innan beskedet.", "duration": 3.956326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_12.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_13.mp3", "text": "Oppositionen kr\u00e4ver en oberoende granskning av satsningen p\u00e5 Northvolt.", "duration": 5.213083900226757, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_13.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_14.mp3", "text": "Northvolt lovade l\u00e4nge att de hade s\u00e4krat finansieringen f\u00f6r framtiden.", "duration": 4.872743764172336, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_14.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_15.mp3", "text": "Kristina 'Keyyo' Petrushina leder Melodifestivalen 2025 tillsammans med Edvin T\u00f6rnblom.", "duration": 7.202947845804989, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_15.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_16.mp3", "text": "Keyyo uttryckte sin entusiasm inf\u00f6r uppdraget som programledare.", "duration": 4.2181632653061225, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_16.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_17.mp3", "text": "Keyyo slog igenom p\u00e5 Youtube redan i ton\u00e5ren.", "duration": 2.6995691609977324, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_17.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_18.mp3", "text": "Keyyo har en stor f\u00f6ljarskara p\u00e5 Instagram.", "duration": 3.118526077097506, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_18.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_19.mp3", "text": "Keyyo var \u00e4ven sommarpratare i P1.", "duration": 2.8304761904761904, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_19.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_20.mp3", "text": "Keyyo har ofta lyft fr\u00e5gor om integration i sina program.", "duration": 3.9039455782312924, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_20.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_21.mp3", "text": "Under pandemin gjorde Keyyo flera uppskattade lives\u00e4ndningar.", "duration": 3.956326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_21.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_22.mp3", "text": "Keyyo har nominerats till flera tv-priser.", "duration": 2.359206349206349, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_22.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_23.mp3", "text": "Keyyo har g\u00e4stat flera popul\u00e4ra poddar.", "duration": 3.066145124716553, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_23.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_24.mp3", "text": "Keyyo var programledare f\u00f6r Idrottsgalan 2022.", "duration": 3.7992743764172334, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_24.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_25.mp3", "text": "Keyyo har varit aktiv i debatter om m\u00e5ngfald inom media.", "duration": 4.139614512471655, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_25.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_26.mp3", "text": "Keyyo var sommarv\u00e4rd i P1 redan som 20-\u00e5ring.", "duration": 3.066145124716553, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_26.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_27.mp3", "text": "Keyyo har hyllats f\u00f6r att v\u00e5ga vara personlig i sina intervjuer.", "duration": 3.5374149659863945, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_27.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_28.mp3", "text": "Hon medverkade i serien 'Keyyo p\u00e5 Rysslandsresa' p\u00e5 SVT.", "duration": 4.270544217687075, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_28.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_29.mp3", "text": "Keyyo har deltagit i insamlingar till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r Ukraina.", "duration": 3.7992743764172334, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_29.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_30.mp3", "text": "Keyyo \u00e4r ambassad\u00f6r f\u00f6r Friends och pratar ofta om mobbning.", "duration": 4.741814058956916, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_30.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_31.mp3", "text": "Carla.se erbjuder m\u00f6jligheten att k\u00f6pa eller leasa elbilar online med hemleverans inom 72 timmar.", "duration": 7.543356009070295, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_31.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_32.mp3", "text": "Carla har tagit in 27,5 miljoner kronor i investeringar.", "duration": 3.3017460317460317, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_32.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_33.mp3", "text": "Carla fokuserar p\u00e5 att f\u00f6renkla andrahandsf\u00f6rs\u00e4ljningen av elbilar online.", "duration": 5.2654421768707484, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_33.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_34.mp3", "text": "Carla expanderar snabbt i Sverige och \u00f6vriga Norden.", "duration": 3.668344671201814, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_34.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_35.mp3", "text": "Carla har vunnit priser f\u00f6r sin kundtj\u00e4nst och anv\u00e4ndarv\u00e4nlighet.", "duration": 4.558503401360544, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_35.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_36.mp3", "text": "Carla erbjuder hemtest av elbil i 7 dagar.", "duration": 2.7781179138321996, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_36.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_37.mp3", "text": "Carla samarbetar med flera finansinstitut f\u00f6r leasingl\u00f6sningar.", "duration": 3.3803174603174604, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_37.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_38.mp3", "text": "Kunder ger Carla h\u00f6ga betyg f\u00f6r service och leverans.", "duration": 3.7992743764172334, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_38.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_39.mp3", "text": "Carla har blivit ett popul\u00e4rt val bland unga bilk\u00f6pare.", "duration": 3.8516326530612246, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_39.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_40.mp3", "text": "Carla anv\u00e4nder AI f\u00f6r att optimera sina ink\u00f6p och priss\u00e4ttning.", "duration": 4.794172335600907, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_40.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_41.mp3", "text": "Carla har \u00f6ver 100 anst\u00e4llda i dagsl\u00e4get.", "duration": 2.7519274376417235, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_41.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_42.mp3", "text": "Carla lyfter ofta vikten av h\u00e5llbar mobilitet i sin marknadsf\u00f6ring.", "duration": 3.432675736961451, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_42.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_43.mp3", "text": "Carla har tagit fram en app f\u00f6r elbils\u00e4gare.", "duration": 3.3541269841269843, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_43.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_44.mp3", "text": "Carla har nyligen lanserat en elbilsblogg med tips till konsumenter.", "duration": 4.637074829931973, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_44.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_45.mp3", "text": "Flera profiler inom e-handel har investerat i Carla.", "duration": 3.956326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_45.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_46.mp3", "text": "Carla \u00e4r en del av den svenska techboomen.", "duration": 2.64718820861678, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_46.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_47.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux s\u00e4nkte riktkursen f\u00f6r Asmodee till 122 kronor.", "duration": 3.6159637188208618, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_47.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_48.mp3", "text": "Rekommendationen 'k\u00f6p' upprepades av Kepler Cheuvreux.", "duration": 3.9039455782312924, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_48.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_49.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har en stark analysavdelning i Stockholm.", "duration": 3.589795918367347, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_49.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_50.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux ger ut veckovisa marknadsrapporter.", "duration": 3.6159637188208618, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_50.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_51.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux grundades 1997 i Paris.", "duration": 3.066145124716553, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_51.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_52.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har blivit en ledande akt\u00f6r i Skandinavien.", "duration": 3.066145124716553, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_52.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_53.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux erbjuder ESG-analyser f\u00f6r institutionella kunder.", "duration": 5.02984126984127, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_53.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_54.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har analyserat \u00f6ver 1 000 f\u00f6retag globalt.", "duration": 4.558503401360544, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_54.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_55.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux deltog i b\u00f6rsintroduktionen av flera techbolag.", "duration": 4.453832199546485, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_55.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_56.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har en stark n\u00e4rvaro p\u00e5 aktiedagar och investerartr\u00e4ffar.", "duration": 4.977482993197279, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_56.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_57.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har vunnit utm\u00e4rkelser f\u00f6r sin aktieanalys.", "duration": 3.1708843537414966, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_57.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_58.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har ut\u00f6kat sin t\u00e4ckning av gr\u00f6na bolag.", "duration": 3.7992743764172334, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_58.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_59.mp3", "text": "B\u00f6rspodden \u00e4r en av Sveriges mest lyssnade investeringspoddar.", "duration": 4.008684807256236, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_59.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_60.mp3", "text": "B\u00f6rspodden analyserar b\u00e5de sm\u00e5 och stora bolag.", "duration": 4.034875283446712, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_60.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_61.mp3", "text": "M\u00e5nga anv\u00e4nder B\u00f6rspodden som veckovis marknadsuppdatering.", "duration": 4.139614512471655, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_61.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_62.mp3", "text": "B\u00f6rspodden har g\u00e4stats av flera b\u00f6rs-VD:ar.", "duration": 2.359206349206349, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_62.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_63.mp3", "text": "B\u00f6rspodden samarbetar med olika n\u00e4tm\u00e4klare.", "duration": 3.432675736961451, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_63.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_64.mp3", "text": "B\u00f6rspodden g\u00f6r \u00e4ven specialavsnitt vid b\u00f6rsoro.", "duration": 3.249387755102041, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_64.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_65.mp3", "text": "B\u00f6rspodden driver ocks\u00e5 ett nyhetsbrev.", "duration": 2.8304761904761904, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_65.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_66.mp3", "text": "B\u00f6rspodden anordnar live-event i Stockholm och G\u00f6teborg.", "duration": 3.4850566893424038, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_66.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_67.mp3", "text": "B\u00f6rspodden \u00e4r sponsrad av flera finansakt\u00f6rer.", "duration": 2.594829931972789, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_67.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_68.mp3", "text": "B\u00f6rspodden har en stark n\u00e4rvaro p\u00e5 Twitter.", "duration": 3.249387755102041, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_68.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_69.mp3", "text": "B\u00f6rspodden f\u00f6ljer s\u00e4rskilt fastighets- och techsektorn.", "duration": 3.589795918367347, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_69.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_70.mp3", "text": "Keyyo ber\u00e4ttade i en intervju att hon \u00e4lskar att laga rysk mat.", "duration": 4.087233560090703, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_70.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_71.mp3", "text": "Keyyo d\u00f6k upp p\u00e5 r\u00f6da mattan i en f\u00e4rgstark kl\u00e4nning fr\u00e5n en svensk designer.", "duration": 5.2654421768707484, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_71.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_72.mp3", "text": "P\u00e5 sin Instagram visade Keyyo upp behind-the-scenes fr\u00e5n Melodifestivalen.", "duration": 3.7992743764172334, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_72.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_73.mp3", "text": "Keyyo hyllades i sociala medier f\u00f6r sitt sommarprat i P1.", "duration": 4.087233560090703, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_73.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_74.mp3", "text": "M\u00e5nga unga f\u00f6ljare inspireras av Keyyo och hennes karri\u00e4rval.", "duration": 4.034875283446712, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_74.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_75.mp3", "text": "Keyyo publicerade nyligen en vlogg fr\u00e5n sin resa till Ukraina.", "duration": 4.610884353741497, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_75.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_76.mp3", "text": "Keyyo vann pris f\u00f6r \u00e5rets digitala stj\u00e4rnskott p\u00e5 en gala i Stockholm.", "duration": 4.558503401360544, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_76.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_77.mp3", "text": "I senaste avsnittet av podden delade Keyyo med sig av sina barndomsminnen.", "duration": 3.7730839002267573, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_77.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_78.mp3", "text": "Keyyo har en f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra allvarliga \u00e4mnen l\u00e4ttsamma utan att f\u00f6rringa dem.", "duration": 5.527301587301587, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_78.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_79.mp3", "text": "Publiken skrattade h\u00f6gt \u00e5t Keyyo n\u00e4r hon upptr\u00e4dde p\u00e5 standup-scenen.", "duration": 5.160702947845805, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_79.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_80.mp3", "text": "Keyyo ber\u00e4ttade att hon planerar en ny dokument\u00e4r om integration.", "duration": 4.610884353741497, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_80.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_81.mp3", "text": "Under ett panelsamtal diskuterade Keyyo vikten av representation i media.", "duration": 5.056031746031746, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_81.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_82.mp3", "text": "Keyyo publicerade en sketch som snabbt trendade p\u00e5 Youtube.", "duration": 3.249387755102041, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_82.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_83.mp3", "text": "P\u00e5 Bokm\u00e4ssan 2024 var Keyyo en av huvudtalarna om digital kultur.", "duration": 5.946190476190476, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_83.mp3", "entity": "Keyyo"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_84.mp3", "text": "Carla erbjuder just nu kampanjpris p\u00e5 flera begagnade elbilar.", "duration": 4.322902494331066, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_84.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_85.mp3", "text": "P\u00e5 sin sajt har Carla lanserat en ny kategori f\u00f6r f\u00f6retagsleasing.", "duration": 4.689433106575963, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_85.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_86.mp3", "text": "Carla rapporterade rekordf\u00f6rs\u00e4ljning under f\u00f6rsta kvartalet.", "duration": 3.6159637188208618, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_86.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_87.mp3", "text": "Kunder kan nu boka en provk\u00f6rning direkt via Carla.se.", "duration": 3.1970748299319727, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_87.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_88.mp3", "text": "I sitt nyhetsbrev presenterade Carla nya Tesla-modeller i lager.", "duration": 4.872743764172336, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_88.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_89.mp3", "text": "Carla \u00e4r f\u00f6rst i Sverige med att erbjuda AI-baserad v\u00e4rdering av elbilar.", "duration": 4.872743764172336, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_89.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_90.mp3", "text": "Carla visade upp sin nya leveransflotta vid en m\u00e4ssa i G\u00f6teborg.", "duration": 4.610884353741497, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_90.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_91.mp3", "text": "Carla tilldelades pris f\u00f6r \u00e5rets h\u00e5llbara e-handel 2024.", "duration": 3.956326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_91.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_92.mp3", "text": "Med appen fr\u00e5n Carla kan du f\u00f6lja din elbils laddhistorik.", "duration": 3.3017460317460317, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_92.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_93.mp3", "text": "Carla har nu \u00f6ppnat ett nytt logistikcenter i J\u00f6nk\u00f6ping.", "duration": 4.087233560090703, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_93.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_94.mp3", "text": "Carla samarbetar med Vattenfall f\u00f6r att erbjuda gr\u00f6na energil\u00f6sningar.", "duration": 4.741814058956916, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_94.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_95.mp3", "text": "Enligt VD:n v\u00e4xer Carla snabbare \u00e4n f\u00f6rv\u00e4ntat p\u00e5 den norska marknaden.", "duration": 5.02984126984127, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_95.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_96.mp3", "text": "Carla planerar att lansera en elbilspodcast senare i \u00e5r.", "duration": 3.7207256235827666, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_96.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_97.mp3", "text": "I en kampanjfilm betonade Carla vikten av trygg och smidig bilaff\u00e4r.", "duration": 3.9039455782312924, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_97.mp3", "entity": "Carla"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_98.mp3", "text": "Northvolt har s\u00e4krat ett nytt l\u00e5n p\u00e5 1 miljard euro fr\u00e5n europeiska banker.", "duration": 6.129501133786848, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_98.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_99.mp3", "text": "Milj\u00f6grupper v\u00e4lkomnar Northvolts satsning p\u00e5 \u00e5tervinning av batterier.", "duration": 4.872743764172336, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_99.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_100.mp3", "text": "Northvolt deltog i klimatm\u00f6tet i Bryssel f\u00f6r att diskutera batteristrategier.", "duration": 5.684399092970522, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_100.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_101.mp3", "text": "Skellefte\u00e5 kommun arbetar t\u00e4tt tillsammans med Northvolt kring infrastruktur.", "duration": 4.741814058956916, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_101.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_102.mp3", "text": "Northvolt presenterade nyligen en ny cellteknologi med h\u00f6gre energit\u00e4thet.", "duration": 4.375283446712018, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_102.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_103.mp3", "text": "Northvolt hyllades som ett f\u00f6red\u00f6me f\u00f6r industriell h\u00e5llbarhet i EU.", "duration": 5.632040816326531, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_103.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_104.mp3", "text": "En ny rapport visar att Northvolt genererat \u00f6ver 4000 jobb i norra Sverige.", "duration": 5.527301587301587, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_104.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_105.mp3", "text": "Northvolt har startat ett utbildningsprogram i samarbete med Lule\u00e5 tekniska universitet.", "duration": 5.893832199546485, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_105.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_106.mp3", "text": "Efterfr\u00e5gan p\u00e5 batterier fr\u00e5n Northvolt har \u00f6kat med 40% det senaste \u00e5ret.", "duration": 5.02984126984127, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_106.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_107.mp3", "text": "Northvolt har ing\u00e5tt ett nytt leveransavtal med BMW om batteriproduktion.", "duration": 3.8516326530612246, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_107.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_108.mp3", "text": "Northvolt p\u00e5b\u00f6rjar nu byggandet av sin fabrik i Kanada.", "duration": 4.087233560090703, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_108.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_109.mp3", "text": "Flera internationella medier rapporterar om Northvolts snabba expansion.", "duration": 4.794172335600907, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_109.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_110.mp3", "text": "Northvolt \u00e4r numera Europas st\u00f6rsta batteriproducent utanf\u00f6r Asien.", "duration": 5.344013605442177, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_110.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_111.mp3", "text": "Northvolt har investerat i en ny testanl\u00e4ggning i V\u00e4ster\u00e5s.", "duration": 3.668344671201814, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_111.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_112.mp3", "text": "I en ny kampanjfilm visar Northvolt hur deras batterier tillverkas med 100% gr\u00f6n el.", "duration": 5.108390022675737, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_112.mp3", "entity": "Northvolt"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_113.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux h\u00f6jde idag sin rekommendation p\u00e5 H&M till 'beh\u00e5ll'.", "duration": 5.710589569160998, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_113.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_114.mp3", "text": "En ny analys fr\u00e5n Kepler Cheuvreux visar p\u00e5 stark tillv\u00e4xt i techsektorn.", "duration": 5.2654421768707484, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_114.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_115.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har sl\u00e4ppt en sektorstudie om gr\u00f6na obligationer.", "duration": 4.453832199546485, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_115.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_116.mp3", "text": "Flera svenska investerare f\u00f6ljer r\u00e5d fr\u00e5n Kepler Cheuvreux inf\u00f6r rapports\u00e4songen.", "duration": 4.610884353741497, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_116.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_117.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux har publicerat en djupanalys om bankernas r\u00e4ntenetto.", "duration": 3.7207256235827666, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_117.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_118.mp3", "text": "P\u00e5 sin hemsida presenterar Kepler Cheuvreux nya h\u00e5llbarhetskriterier.", "duration": 5.2916326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_118.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_119.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux g\u00e4stade Dagens Industris marknadspodd f\u00f6r att prata r\u00e4ntebesked.", "duration": 5.684399092970522, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_119.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_120.mp3", "text": "I sitt nyhetsbrev varnade Kepler Cheuvreux f\u00f6r \u00f6verv\u00e4rderade sm\u00e5bolag.", "duration": 5.2916326530612245, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_120.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_121.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux listar Sandvik som toppval i sektorn f\u00f6r industriell teknik.", "duration": 5.76297052154195, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_121.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_122.mp3", "text": "Nya rekommendationer fr\u00e5n Kepler Cheuvreux p\u00e5verkade handeln p\u00e5 Stockholmsb\u00f6rsen.", "duration": 4.008684807256236, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_122.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_123.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux f\u00f6rutsp\u00e5r att inflationen kan pressa marginaler i detaljhandeln.", "duration": 5.893832199546485, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_123.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_124.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux anordnade en investerartr\u00e4ff i Z\u00fcrich med fokus p\u00e5 clean tech.", "duration": 5.76297052154195, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_124.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_125.mp3", "text": "M\u00e5nga fondf\u00f6rvaltare h\u00e4nvisar till analyser fr\u00e5n Kepler Cheuvreux i sina rapporter.", "duration": 5.344013605442177, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_125.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_126.mp3", "text": "Kepler Cheuvreux tror p\u00e5 fortsatt tillv\u00e4xt i e-handeln under andra halv\u00e5ret.", "duration": 4.741814058956916, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_126.mp3", "entity": "Kepler Cheuvreux"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_127.mp3", "text": "B\u00f6rspodden diskuterade senaste r\u00e4ntebeskedet fr\u00e5n Riksbanken i veckans avsnitt.", "duration": 4.322902494331066, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_127.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_128.mp3", "text": "Enligt B\u00f6rspodden \u00e4r fastighetssektorn fortsatt pressad av h\u00f6g inflation.", "duration": 5.893832199546485, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_128.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_129.mp3", "text": "B\u00f6rspodden lanserar nu en ny miniserie om b\u00f6rspsykologi.", "duration": 3.7992743764172334, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_129.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_130.mp3", "text": "I B\u00f6rspodden n\u00e4mndes flera intressanta sm\u00e5bolag inom h\u00e4lsa och biotech.", "duration": 5.527301587301587, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_130.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_131.mp3", "text": "M\u00e5nga privatinvesterare f\u00e5r sina aktietips fr\u00e5n B\u00f6rspodden.", "duration": 3.589795918367347, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_131.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_132.mp3", "text": "B\u00f6rspodden gav i dagarna en stark k\u00f6prekommendation p\u00e5 ett Mid Cap-bolag.", "duration": 4.008684807256236, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_132.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_133.mp3", "text": "P\u00e5 sociala medier skapade B\u00f6rspodden diskussion efter kritik mot en b\u00f6rsnotering.", "duration": 6.46984126984127, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_133.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_134.mp3", "text": "B\u00f6rspodden bjuder ofta in analytiker som delar sina b\u00e4sta case.", "duration": 4.139614512471655, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_134.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_135.mp3", "text": "Lyssnare vittnar om att B\u00f6rspodden hj\u00e4lpt dem f\u00f6rst\u00e5 marknadens r\u00f6relser b\u00e4ttre.", "duration": 5.684399092970522, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_135.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_136.mp3", "text": "B\u00f6rspodden planerar en Sverigeturn\u00e9 med liveinspelningar.", "duration": 3.4850566893424038, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_136.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_137.mp3", "text": "Programledarna i B\u00f6rspodden \u00e4r \u00f6ppna med sina portf\u00f6ljer.", "duration": 3.0137868480725625, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_fFe6F6cCl526GpIxiUxu_137.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_138.mp3", "text": "I ett specialavsnitt gick B\u00f6rspodden igenom investeringsstrategier f\u00f6r 2025.", "duration": 6.312789115646258, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_XB0fDUnXU5powFXDhCwa_138.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_139.mp3", "text": "B\u00f6rspodden lyfte risken med bel\u00e5ning n\u00e4r b\u00f6rsen skakar.", "duration": 3.432675736961451, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_pqHfZKP75CvOlQylNhV4_139.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_140.mp3", "text": "B\u00f6rspodden uts\u00e5g Investor till \u00e5rets aktie i sitt jubileumsavsnitt.", "duration": 5.108390022675737, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_aSLKtNoVBZlxQEMsnGL2_140.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}, {"audio": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_141.mp3", "text": "Ett segment i B\u00f6rspodden \u00e4gnades \u00e5t AI-bolagens kursutveckling.", "duration": 4.034875283446712, "path": "./elevenlabs_audio_files/audio_speaker_7UMEOkIJdI4hjmR2SWNq_141.mp3", "entity": "B\u00f6rspodden"}]